你地班人成日要爭取自由，但其實最撚獨裁

我真係好想食吉野家呀!!!!
但怕俾你班手足私了
我宜家連食飯自由都無呀

自由?我呸

你媽的b

已封鎖會員 牙桂(反占中)

已封鎖會員 牙桂(反占中)

已封鎖會員 牙桂(反占中)

你想食米食，小心中武漢肺炎你媽b

樓主平時食開屎

拉

是新型肺炎牙！戇鳩！

有幾弱智先會想食吉野家都淆底

藍屍之中你都算最廢

我底褲深藍

大家幫手快D follow

Rev.Mahoney佢even一個人幫我地到中國駐Washington DC Embassy 請願，同喺New York Times Square叫人支持我地，但得咁少followers,關於香港嘅內容甚至得20-30個comments,對唔對得住人地？快D follow + 多謝人

你地成班獨裁者

逼人政治表態
講什麼中立就是藍絲

荒謬！

已封鎖會員 牙桂(反占中)

呢條友一起底勁多廢post, 擺明藍絲

不明白樓主所指是什麼？

親政府人士推祟的，是一種絕對支持政府的體制

在這種體制下，香港政府沒有特別幫助想食吉野家餐廳而不敢去的人

也沒有任何紅營議員在立法會 ／ 行政會議提出這議案

是樓主根本不是真心想食，所以沒有提出過？

還是紅營立會議員，行政會議成員無能，未能幫到你？

ps： 目前，黃營在政制上沒有任何具立法權力的職位，只有建議
相反，政府在各層面都是支持政府的官員和議員

你說是政府有問題，定係樓主有問題？

?

支持獨裁既人係冇享有自由既權利

ps： 目前，黃營在政制上沒有任何具立法權力的職位，只有建議

建議？點解我上次吃元氣要拍我大頭！

我唔係支持政府！

唔鍾意咪移民囉
你哋啲一言堂最鍾意講

我真係好能鍾意香港

你覺得俾錢反對你爭取自由既人賺係自由咁你咪去囉

我做基層清潔
我只想吃平的牛肉飯

不服來辯！

推俾所羅門爸爸知

日日都見吉野家有客,樓主唔去係自己問題,不要賴人